glc300現貨 定 等glc 43 ？

2架都筆直內 邊架抵玩d呢？

兩架唔同嘅 engine
睇你要咩

唔睇錢一定係 43
聲靚力大

屋企人唔想等半年

10年內無汽油偈
v6 3000cc更快會淘汰
負擔到應該要玩下

唔係好識車

即係好事定唔好事

人地答完你 你又話原來唔等得 咁你又問 屌你咩

咁glc300啦 現貨丫嘛

咪撚On9
成Q日話10年內無汽油偈嗰啲人，係咪上網睇嘢只睇標題唔睇內文

唔想姐 唔係唔肯

咁緊係glc43啦

英國2030 日本mid-2030s
咁如果mild hybrid得既
副偈都係會無咁好玩
eg w205 2000cc->1500cc
e43->e53

禁售純汽油車=禁行出街?

唉而家一時又減排 一時又減噪音
黎緊只會越收越緊
希望十年後仲有啲有聲有畫既車玩啦

V8 4000cc 咪仲快淘汰
所以應該出glc63

2035先冇

咁好難架喇
日本廠應該多hybrid
歐洲我估純電多

e53冇43咁好玩？
你有冇揸過ga 其實

C43算啦 benz suv

一般？

v4會係一個趨勢

買得suv就唔好諗操控

買車真係自己試多幾架先買 唔好聽人講就算
我講嘅你當廢up就得
我本身都好中意w205 話哂內外咁靚仔
但係一試Benz c真係得個樣 內籠啲用料差到
開窗啲制個feel 同Honda 冇分別 仲衰過w204

C300除咗隔音好少少之外 又唔好渣 又唔好坐 (es屌打佢)
C43硬同嘈到仆街 渣左廿分鐘就頂唔順腰骨都散

Suv 黎講X3,q5都好過Glc, (nx冇試 唔想買末代車)

前w204, s5 b8.5, 2018m2, 2019X3 車主 以家渣es

LEXUS ES 真係超班
5系行駕駛 ES行內籠 ECLASS 真係夾係中間

買ES要克服到俾人話係換殼Toyota, 不過試過Toyota Camry 就知分別好大

5系真係幾好渣 當時都想買 不過貴es好多同想買返日本車 e class a6就平平冇奇

自己試下車 好過聽班鍵盤戰士鳩噏 好多連登仔可能車牌都冇